[p圖]有無人可以幫我p走個nigger?

張相幾乎個個都係背影，成個設計幾有feel

唯獨右下角個nigger係到阻住曬

全能嘅連登仔可唔可以幫我p走佢

邊度nigger

有咩feel

屌，點解up極都係調轉

個構圖好垃圾feel
p走盞燈差唔多

頭已側，負皮

老實講，影得好差。成個構圖好似鳩影咁

識唔識影相

冇左個黑既

變做黑白就無人知啦